{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 메종드파티오펜션(계곡,넷플릭스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合があります。 入室の際は、両親の同意書を持参する必要があります。 ペンションでは様々な利用案内があります。 スパとジェットバスは無料でご利用いただけますし、バーベキュー利用時の料金があり、入浴剤は液体のみご利用いただけます。 メゾネットタイプの客室では室内共同バーベキュー場をご利用いただけます。 児童と乳児を同伴する際は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiをご利用いただけますし、ネットフリックスは一部の客室を除いてご利用いただけます。 プールは5月1日から開場し、内側に行くほど水深が深くなるので、子供は必ず保護者同伴しなければなりません。 離れ客室には個別プールがあり、カラオケやバーベキュー場もご利用いただけます。 駐車可能なスペースが設けられており、ペンションは渓谷の近くに位置しています。 周辺には加平駅と南怡島があり、観光が可能です。 冬季には氷釣りも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要な書類はありますか？",
            "answer": "入室の際は、両親の同意書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な利用案内があります。スパとジェットバスは無料でご利用いただけますし、バーベキュー利用時の料金があり、入浴剤は液体のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプでバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では室内共同バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊する場合、何に気を付けるべきですか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する際は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiをご利用いただけますし、ネットフリックスは一部の客室を除いてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ開場しますか？",
            "answer": "プールは5月1日から開場します。"
        },
        {
            "question": "離れ客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "離れ客室には個別プールがあり、カラオケやバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースが設けられており、ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には加平駅と南怡島があり、観光が可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "冬季には氷釣りも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 509
    }
}